一個有FRSM等級證書的小提琴＋中提琴演奏家(開過演奏會)同另一個有真正歐盟護照的普通文職男生，邊個先係人生贏家？

係咪藍毛毛演奏會先

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

前者，因為樂器可以拿來冧友

樓主同緊人爭女？

oddly specific

歐盟邊度先
同埋
普通文職過去耕田咩

不過前者都唔好得去邊 除非條女都識音樂咁咪會欣賞下

你想跟佢地做人生贏家先會問呢個問題
我就毫不猶豫會選擇演奏家

藝術既野你識條鐵咩

演奏家係勁嘅帶你環遊世界都得啦
拎passport會係問題？

好撚明顯係前者啦下麻?

葡萄牙

有歐盟護照叻個屁咩, 一定係前者, 有技能搵到食, 賺到錢, 留返係香港都享受世界
歐盟護照去果邊要捱世界

前者應該有能力移民？

前者
玩到呢個級數都係有錢人

澳門人

澳狗？ 把撚咩

前者啦，私教賺到fat fat。

但係連登真係有部分人認為有歐盟護照係贏過哂一堆高級學術證書

樓主係前者

佢係後者

連登有d 意見好小朋友, 自己多加析, 唔使盲信其他人意見